online上堂嘅你哋 點識到女女/仔仔?

你有冇病呀傾過一兩句就有興趣

ching 你利群樓大把女啦 唔好同小弟爭好冇

同佢講臨近聖誕想揾個人陪吓

唔係咁易㗎葉師傅